香港人再咁樣落去只會自作孽

香港人再咁樣落去只會自作孽

老老柒柒經過呢件事你地仲咪識醒,自作孽我諗係你地

想笑撚大人個口咩傻仔